{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_049788",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경산 환성사 대웅전"
    },
    "text": "1971年12月23日、歓声士は国宝に指定された。この寺院は大韓仏教曹渓宗第10教区本寺である銀海寺の末寺で、入母屋屋根ダポギェ様式の建物で構成されている。歓声社の山はお寺を丸く囲んでいてこの寺院は歓声サラは名前を持つようになった。芯(心地)が835年に創建し、その後に高麗時代には火災によってほぼ廃寺となったところだった。しかし、1897年にグンウォル大使が同社員を再建した。歓声会社には大雄殿があるが、釈迦牟尼仏を祀っている。この大雄殿は、党中心部分であり、外形はチョンジャサルムンが開放されており、内部は複雑な構造で設計された。建物の柱には平方やチャンバンイおり、各主審柱頭の上には恐怖をめぐって外三出と内偵捜査肘木を設置した。建物の大量の上には騒ぎ自主と柱頭をめぐって二重ヒジキ教頭シプジャギョヒョンポを作ってその上にジュンドリを置いた。丹青はクムモルと別ファダンチョンとなっており、内側の底は井戸丸井だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この寺院は何年に国宝に指定されましたか？",
            "answer": "1971年12月23日に国宝に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この寺院はどの宗派の本寺ですか？",
            "answer": "この寺院は大韓仏教曹渓宗第10教区本寺であります。"
        },
        {
            "question": "この寺院の建物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この寺院の建物は入母屋屋根ダポギェ様式で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この寺院はどのような山に囲まれていますか？",
            "answer": "この寺院は歓声社の山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "この寺院はいつ創建されましたか？",
            "answer": "この寺院は835年に創建されました。"
        },
        {
            "question": "この寺院は高麗時代に何が起こったのですか？",
            "answer": "この寺院は高麗時代に火災によってほぼ廃寺となりました。"
        },
        {
            "question": "この寺院の再建は誰によって行われましたか？",
            "answer": "この寺院の再建は1897年にグンウォル大使によって行われました。"
        },
        {
            "question": "この寺院にはどの仏様が祀られていますか？",
            "answer": "この寺院には釈迦牟尼仏が祀られています。"
        },
        {
            "question": "この寺院の大雄殿には何がありますか？",
            "answer": "この寺院の大雄殿には釈迦牟尼仏が祀られています。"
        },
        {
            "question": "大雄殿の外形はどのようになっていますか？",
            "answer": "大雄殿の外形はチョンジャサルムンが開放されています。"
        },
        {
            "question": "大雄殿の内部はどのような構造ですか？",
            "answer": "大雄殿の内部は複雑な構造で設計されています。"
        },
        {
            "question": "建物の柱にはどんな柱頭がありますか？",
            "answer": "建物の柱には平方やチャンバンイがあります。"
        },
        {
            "question": "建物の上には何が設置されていますか？",
            "answer": "建物の上には恐怖をめぐって外三出と内偵捜査肘木が設置されています。"
        },
        {
            "question": "建物の大量の上には何が置かれていますか？",
            "answer": "建物の大量の上には騒ぎ自主と柱頭をめぐって二重ヒジキ教頭シプジャギョヒョンポを作ってその上にジュンドリが置かれています。"
        },
        {
            "question": "丹青は何になっていますか？",
            "answer": "丹青はクムモルと別ファダンチョンになっています。"
        },
        {
            "question": "建物の内側の底は何ですか？",
            "answer": "建物の内側の底は井戸丸井です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 522
    }
}